呢鋪真係靜靜地咁贏

到時閉門作賽
無觀眾情況下棒盃
無勝利巡遊